>170cm可否做消防？

如題

高過170緊係可以

高過170先可以做消防員

做鬼都唔靈啦

拎到斧頭就得

你身高唔夠..智商都係

Sorry, 係<170cm

咁短？

睇到個標題覺得冇問題
入到去先發現樓主唔係身高問題
係智商問題

條j長過170?

169 maybe
矮過就唔洗諗啦

168 169個d都見過，但不要太離譜

除咗身體狀況，仲有咩考慮因素？
伸脷，有degree

消防箍唔箍得牙？

忌薕塞屎眼
再挖返出嚟成team一齊食

消防基本上就係睇身體同智商
但係閣下似乎...

考體能拎到斧頭咪得

做燒味